手足對唔住，我係垃圾

藍同取消訂閒有咩關係

天滅中共 全黨死清光

曬錢，課比星火仲順氣

老母唔睇咪自己睇囉

[共識] Twitter hashtag

訂咗啦，保留一絲希望，但落空

你自己唔睇 ?

取消咗老母個個姐，血紅一路睇一路屌，搞唔撚掂

老母唔比錢？

佢肯睇，唔屌手足多多我都比

唉, 算啦 深藍無得救

因為好多人係 70 年代尾嗰陣偷渡落嚟
依班人 就係依家既 50 後深藍

我老豆游水落黎都知歸共會無曬福利，老母點解咁忠心，唔撚明

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

夠豬，係無登記既，好撚慶幸

呢個應該係幫佢老母donate

叫佢睇燒山 block少少藍page慢慢黎